{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034106?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 이쁘다"
    },
    "text": "2020年10月にリニューアルした原州きれいホテルは、原州ターミナルから徒歩2分の距離に位置しています。 きれいだホテルは旅行の思い出をプレゼントするために、安らかで特別な自作小物とオーダーメイド家具を使用してホテル内の空間を几帳面にデザインします。 すべてのスペースは、お客様に特別な思い出をプレゼントするために心血を注いで準備します。 キレイホテルは合理的で実用的な空間で余裕のあるサービスと快適さを提供してお客様に感謝の気持ちを伝えています。 hotelpretty. instagram。 com/hotel_ippda/でご確認いただけます。 宿泊施設は防疫を徹底的に行い、ペットルームを除くすべての客室はペットの入室が不可能であり、部屋ごとに異なる基準があります。 チェックインの際には身分証明書の確認が必要であり、パーティールームとツインルームは同性のみ入室可能です。 未成年者は入室制限を受けることがあります。 キレイホテルはご利用者の快適な環境のために喫煙は禁止されており、別に指定された喫煙エリアがあります。 駐車は客室利用時間内に限り無料で、先行駐車の際には追加料金が発生します。 周辺にはバラ公園、バスターミナル、路地裏食堂、映画館など多様な施設が位置しています。 きれいだホテルの住所は江原道原州市のバラ公園キル25-4で、屋上にはセルフキッチンがあり、ラーメンを調理し、アイスティー、アイスコーヒーを楽しめます。 ご利用の際の注意事項もご案内しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "キレイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "キレイホテルは原州ターミナルから徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キレイホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "キレイホテルは安らかで特別な自作小物とオーダーメイド家具を使用してホテル内の空間を几帳面にデザインしています。"
        },
        {
            "question": "キレイホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "キレイホテルは合理的で実用的な空間で余裕のあるサービスと快適さを提供しており、お客様に感謝の気持ちを伝えています。"
        },
        {
            "question": "キレイホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "キレイホテルは防疫を徹底的に行っており、ペットルームを除くすべての客室はペットの入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キレイホテルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "キレイホテルのチェックイン時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キレイホテルの喫煙ポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "キレイホテルはご利用者の快適な環境のために喫煙は禁止されており、別に指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "キレイホテルの駐車について教えてください。",
            "answer": "キレイホテルでは駐車は客室利用時間内に限り無料で利用できます。先行駐車の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キレイホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キレイホテルの周辺にはバラ公園、バスターミナル、路地裏食堂、映画館など多様な施設が位置しています。"
        },
        {
            "question": "キレイホテルの屋上には何がありますか？",
            "answer": "キレイホテルの屋上にはセルフキッチンがあり、ラーメンを調理し、アイスティー、アイスコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キレイホテルのご利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "キレイホテルのご利用の際には、パーティールームとツインルームは同性のみ入室可能であり、未成年者は入室制限を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 527
    }
}